印度邊界衝突升級 印軍死埋人

India says three soldiers killed in 'violent faceoff' on border with China

NEW DELHI/BEIJING (Reuters) - Three Indian soldiers were killed in a “violent faceoff” with Chinese troops on the disputed border, the Indian Army said on Tuesday, reporting the first casualties in 53 years to result from a clash between the nuclear-armed neighbours.

“The loss of lives on the Indian side includes an officer and two soldiers. Senior military officials of the two sides are currently meeting at the venue to defuse the situation.”

Indian government sources said no shots were fired but a physical fight broke out between the two sides with soldiers using batons and throwing stones, which resulted in the casualties.

old news...

lag機

啱啱瞓醒？

係
摺被死左5 個

樓主坐左幾耐？

sorry 岩先放工見到 原來有時候post左
自膠

有人post左